{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050315",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 영월스타글램핑"
    },
    "text": "ペンションは近くの渓谷があるところで、キャンプファイヤーも可能です。 毎週火曜日にはスペシャルデーで大幅に割引された価格で1泊ができます（オンシーズンを除く）。 スペシャルデーをご利用するには、バーベキュー炭とキャンプファイヤーを使用する必要があります(現地決済必須)。 入室は15:00、退室は11:00まで行われます。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー炭とグリルは1セット基準で利用でき、価格は20,000ウォンです(現地決済必須)。 幼児は36ヶ月以上から追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。(現場決済必須)。 客室内では調理と個別シャワーが利用でき、無料Wi-Fiが提供されます。 ペットの入室はできません。 ペンションにはキャンプファイヤーができる施設があり、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器などの安全施設が備えられています。 駐車場が無料で提供されます。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は親切で静かで、グランピングの前には子供たちが遊ぶのに適した芝生があります。 社長夫妻の親切な対応ときれいな施設が印象的で、水遊びに適した近くの渓谷の水がとてもきれいです。 宿の環境と社長の親切な対応に満足して再訪問を考えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような自然環境がありますか？",
            "answer": "ペンションは近くの渓谷があるところにあります。"
        },
        {
            "question": "スペシャルデーはいつ行われますか？",
            "answer": "スペシャルデーは毎週火曜日に行われます。ただし、オンシーズンは除きます。"
        },
        {
            "question": "スペシャルデーを利用するには、どのような条件がありますか？",
            "answer": "スペシャルデーを利用するためには、バーベキュー炭とキャンプファイヤーの使用が必要です。現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭とグリルは何セット利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルは1セット利用できます。価格は20,000ウォンです。現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金は何歳からですか？",
            "answer": "幼児の追加料金は36ヶ月以上から発生します。また、最大人数の超過はできません。現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内では調理と個別シャワーが利用でき、無料Wi-Fiが提供されます。また、キャンプファイヤーができる施設があり、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器などの安全施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の印象について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設は親切で静かであり、グランピングの前には子供たちが遊ぶのに適した芝生があります。また、社長夫妻の親切な対応ときれいな施設が印象的です。近くの渓谷の水もとてもきれいです。"
        },
        {
            "question": "再訪問を考える理由は何ですか？",
            "answer": "宿の環境と社長の親切な対応に満足して再訪問を考えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 553
    }
}